<?xml version="1.0"?>
<rss xmlns:iweb="http://www.apple.com/iweb" version="2.0">
  <channel>
    <title>Blog</title>
    <link>http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog</link>
    <description></description>
    <item>
      <title>Salutate il nuovo MacBook Air M2</title>
      <link>http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/6/19_Salutate_il_nuovo_MacBook_Air_M2.html</link>
      <guid isPermaLink="false">bfad4b2f-1bf1-4f1c-b817-7498e24cd910</guid>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 15:35:12 +0200</pubDate>
      <description>Negli articoli precedenti abbiamo parlato delle novit&#xE0; introdotte alla WWDC 2022 come macOS Ventura e iOS 16, ma non abbiamo visto solo software, ma l&#x2019;introduzione del nuovo processore di Apple, l&#x2019;M2, questa presentazione marc&#xF2; la transizione da M1 a M2 di tutta la linea di prodotti Apple e l&#x2019;introduzione del nuovo MacBoook Air M2, con un nuovo design ereditato dallo spessore dei modelli del MacBook Air precedenti, il colore dell&#x2019;iMac M1 e la Notch del MacBook Pro che f&#xF9; introdotto l&#x2019;anno scorso. Un design che ha messo tutti gli spettatori senza fiato, me incluso. Ma non abbiamo visto solo il MacBook Air M2, ma anche un nuovo MacBook Pro M2, con il design vecchio ma con un nuovo e pi&#xF9; potente processore!</description>
      <iweb:comment enabled="0" count="0" link="http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/6/19_Salutate_il_nuovo_MacBook_Air_M2.html#comment_layer"></iweb:comment>
    </item>
    <item>
      <title>Date il benvenuto ad iOS 16</title>
      <link>http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/6/19_Date_il_benvenuto_ad_iOS_16.html</link>
      <guid isPermaLink="false">a49e7ed3-9229-440e-8da5-a3984ea878af</guid>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 15:17:11 +0200</pubDate>
      <description>Il 6 giugno si &#xE8; svolta la WWDC 2022, nell&#x2019;articolo precedente abbiamo parlato di macOS Ventura e delle sue nuove funzioni e in questo articolo parleremo di iOS 16 e delle sue nuove funzioni. La prima e pi&#xF9; parlata funzione iOS 16 &#xE8; la larga personalizzazione della LockScreen.&lt;br/&gt;In iOS 16 tenendo premuto un punto qualunque della LockScreen entrerete in modalit&#xE0; modifica e potrete aggiungere dei Widget alla schermata di blocco, per esempio il widget che ti permette di vedere la percentuale della batteria delle vostre AirPods o, in caso degli iPad la vostra Apple Pencil, Potete cambiare il font dell&#x2019;Orologio e scegliere delle LockScreen gi&#xE0; fatte dal vostro iPhone abbinate ad ognuna delle vostre foto. Sempre parlando di LockScreen, adesso le notifiche appariranno sulla parte bassa dello schermo e alcune notifiche saranno animate, per esempio, potete visualizzare lo stato della consegna di un pacco Amazon o della pizza che avete ordinato su Glovo. Infine, con iOS 16Apple ha introdotto un esperienza CarPlay pi&#xF9; immersiva in tutta la macchina, finalmente potremo controllare l&#x2019;aria condizionata e tutti i controlli della macchina, vedere la velocit&#xE0;, leggere le notifiche, mandare messaggi, rispondere ed effettuare chiamate tutto su un singolo schermo utilizzando temi con sfondi e colori diversi su tutte le macchine nei prossimi mesi.</description>
      <iweb:comment enabled="0" count="0" link="http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/6/19_Date_il_benvenuto_ad_iOS_16.html#comment_layer"></iweb:comment>
    </item>
    <item>
      <title>Date il benvenuto a macOS Ventura</title>
      <link>http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/6/19_Date_il_benvenuto_a_macOS_Ventura.html</link>
      <guid isPermaLink="false">8f3f28b2-46f9-4cbd-ac9e-a8829ffde97a</guid>
      <pubDate>Sun, 19 Jun 2022 10:48:23 +0200</pubDate>
      <description>Luned&#xEC; 6 Giugno si &#xE8; svolta la WWDC 2022, che f&#xF9; la prima conferenza Apple di Persona dopo il 2020. Abbiamo visto iOS 16 con nuove e utili funzioni, ma di questo ne parleremo in un altro articolo. La prima feature che abbiamo visto in macOS Ventura &#xE8; stata Stage Manager, se hai tante finestre aperte attivando la funzione attraverso il centro di controllo tutte le finestre tranne quella attiva in quel momento verranno spostate al lato sinistro dello schermo e per raggiungerle di nuovo basta cliccare sulla finestra desiderata e quella attiva verr&#xE0; minimizata al lato con le altre e la finestra desiderata verra portata sullo schermo, ad alcuni utenti Apple questa funzione ricorda vagamente la Single Window Mode di MacOS X 10.0 Chetaah nel 2001.&lt;br/&gt;Poi, Apple ha aggiornato il design delle Preferenze di Sistema facendo piazzza pulita del design che abbiamo visto dal 2001 in poi e introdotto un misto fra il design delle impostazioni di sistema dei nostri iPhone e iPad e il Design del Finder. E infine, l&#x2019;ultima funzione riguarda l&#x2019;integrazione fra iPhone e Mac, se attacchi con un accessorio MagSafe ipoteticamente venduto da Apple nei mesi futuri sopra al tuo MacBook e il tuo iphone &#xE8; aggiornato ad iOS 16 puoi utilizzarlo come webcam con PhotoBooth o nelle chiamate Facetime</description>
      <iweb:comment enabled="0" count="0" link="http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/6/19_Date_il_benvenuto_a_macOS_Ventura.html#comment_layer"></iweb:comment>
    </item>
    <item>
      <title>Ecco perch&#xE8; la gente preferisce Apple ad altri brand</title>
      <link>http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/5/29_Ecco_perche_la_gente_preferisce_Apple_ad_altri_brand.html</link>
      <guid isPermaLink="false">28075c75-dcae-4bbb-9846-0376dd61a649</guid>
      <pubDate>Sun, 29 May 2022 16:16:29 +0200</pubDate>
      <description>Sono molte le persone che preferiscono Apple ad altri brand tipo Samsung con i loro Galaxy e Google con i loro smartphone Pixel.&lt;br/&gt;Questa preferenza si basa su 3 motivi&lt;br/&gt;1.Tutto &#xE8; sincronizzato su ogni dispositivo:&lt;br/&gt;Apple nel 2011 ha introdotto iCloud insieme all'iPhone 4, il succesore del fallimento che &#xE8; stato MobileMe, che permette di sincronizzare documenti, modifiche su documenti, segnalibri su iBooks (adesso chiamato &amp;quot;Libri&amp;quot; su iOS e iPadOS), fotografie e applicazioni in modo automatico via internet.&lt;br/&gt;2.L'interconnessione e l'ecosistema unito&lt;br/&gt;Apple ha uno degli ecosistemi pi&#xF9; usati e amati al mondo, per esempio,&lt;br/&gt;dal 2014 in poi, Apple ha introdotto su iOS 8 e OS X Yosemite la possibbilit&#xE0; di rispondere a chiamate su ogni dispositvo via WiFi, per esempio, ricevi una chiamata sul tuo iPhone e puoi rispondere sul tuo Mac se stai lavorando o sul tuo iPad mentre guardi una SerieTV su Netflix. Nel 2012, con l'introduzione di OS X Mountain Lion, Apple ha introdotto la possibbilit&#xE0; di mandare e ricevere messaggi su iMessage e effettuare e ricevere chiamate FaceTime sul tuo Mac.&lt;br/&gt;3.iCloud e le sue Utility integrate&lt;br/&gt;iCloud ti permette di Scrivere documenti, realizzare tabelle, creare presentazioni, visualizzare le tue fotografie, conservare file, localizzare i tuoi dispositivi Apple e mandare e ricevere e-mail tutto attraverso il tuo computer,il tuo smartphone o il tuo tablet&lt;br/&gt;</description>
      <iweb:comment enabled="0" count="0" link="http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/5/29_Ecco_perche_la_gente_preferisce_Apple_ad_altri_brand.html#comment_layer"></iweb:comment>
    </item>
    <item>
      <title>Apple Riutilizza parti di iPhone 8 per assemblare i loro iPhone SE 3</title>
      <link>http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/5/29_Apple_Riutilizza_parti_di_iPhone_8_per_assemblare_i_loro_iPhone_SE_3.html</link>
      <guid isPermaLink="false">7463a483-6945-4024-ac97-5dbd9b96d6d1</guid>
      <pubDate>Sun, 29 May 2022 16:04:16 +0200</pubDate>
      <description>Apple, per rendere l'iPhone SE 3 cos&#xEC; economico riutilizza parti inutilizzate di iPhone 8 per assemblarli, scelta molto ecosostenibile dalla compagnia di Cupertino per non sprecare vecchie parti al posto di produrne di nuove e sprecare materiali&lt;br/&gt;</description>
      <iweb:comment enabled="0" count="0" link="http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog/Voci/2022/5/29_Apple_Riutilizza_parti_di_iPhone_8_per_assemblare_i_loro_iPhone_SE_3.html#comment_layer"></iweb:comment>
    </item>
    <iweb:dateFormat>EEEE d MMMM y</iweb:dateFormat>
    <iweb:baseURL>http://iphonenetwork.ml/iPhone_Network/Blog</iweb:baseURL>
    <iweb:maximumSummaryItems>5</iweb:maximumSummaryItems>
  </channel>
</rss>
